過去14日曾到訪湖北返港後不論有否病徵須隔離

政府宣布加強對曾到湖北省人士的檢疫工作，過去14日內曾到湖北省的人士返港後，不論是否出現病徵，都會獲安排入住檢疫中心進行隔離觀察，行政長官林鄭月娥說，隨著湖北在本月下旬實施封城，相信這類人士為數不多。

林鄭月娥說，目前本港3個度假村檢疫中心，可提供共90個單位，隨著需檢疫的曾到訪湖北人士增加，如果檢疫設施不敷應用，就要採取家居隔離，為此當局已開始籌備，包括以電子追蹤手環及電子定位裝置對家居隔離者進行監察，至少會有200套裝置以供應用。

截至今日下午1時，入境處人員共巡查全港355間酒店或賓館，發現共48名來自湖北的人士，當中15人已自行離港，衞生署會要求其餘人士入住檢疫中心，或盡快離港。

另外，當局亦會加強口岸檢疫措施，陸路方面羅湖及深圳灣口岸會採取健康申報制度，所有經機場出境或過境的旅客，亦需進行健康篩查，如出現發燒，就不會獲准登機。

支那人用退燒藥完美KO呢個措施

所以澳門係要出示醫生簽既無感染證明

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

醫學上臨時無醫生有資格簽無感染 wars 證明, 澳門呢招高

勁高招,

真係唔可以睇少澳門個特首

同出一個冇可能做到既要求一樣

banned all chinks in effect

大陸醫生紙淘寶100蚊有一大疊